有冇巴打識back up依段片 tvb記者chok到示威者自認警察

Tvb 影到原來啲黑衣人暴徒係警察扮
真係估唔到

推

TVB今次加分 （唔加cc比你）

Tvb今次做到野，就以下對話佢已認左佢係
穿黑衣人士說：「放下鏡頭。」

記者反問：「為甚麼我要放下鏡頭？」

穿黑衣人士指：「我的委任證不需要給全世界人看的。」